有邊啲女團idol係睇mv以為是令女之後先知中伏

細蚊仔嗰時睇Candy Jelly Love以為隊長好索之後睇綜藝先見到乜又矮又漲又黑又皺皮

周子瑜
FILTER搞到佢勁撚白
實物黑過炭又樣衰

lisa 睇whistle以為係鬼妹

真 台南鄉下妹 細細個已經曬到黑

係咪講緊汪牙姐牙哈哈哈哈哈哈哈

台南妹係咁上下……黑到一入夜就見唔到

嘿..哼! wooo~~~

清有哂節奏已經 > 我啲毒撚鼻音monotone啦

可能重黑過牙CLEAN

嘿哼wo

(港女閪面): 聽唔到呀

過份吹捧

唔使「可能」呢兩隻字啦

周支瑜總統大選返台灣玩都唔投票
記一世

武肺 佢正係捐錢比支那

Lovelyz